「但係民調話.....」Michigan 投票站現場

7月明明係+12% 呀燈加油呀

你唔畀投呀祖嘅

Buy燈hair russ2020

原來全部都係臥底

呀祖sure win

又唔係旅遊巴車佢地去點知投邊個

愛侵力又打飛機
明明條片數過就有12個以上既阿joe支持者

擺明收哂錢企係度扮野

嘩條龍咁長,可能要等幾個鐘

美國人

多人到如為排緊隊入去造勢大會

一定係去投呀祖

尋日michigan 有侵侵rally 呀
中文tweet 噏乜鳩呀

咁點解Trump 重係冷門?博彩公司嫌錢腥，而連登仔又有錢唔執?

On9，Solomon 都retweet左依個

Push

佢地跟poll排盤，仲會落飛

收皮啦
Joe Biden 2020 Win

rally黎架
未check咪撚亂rt中文
好撚多流野

MAGA帽認證

流野拉

solomon都成日中fake news

又丁

勁過區選

佢就fake news on9 仔
好心咪助長中文twitter fake news
移症民個班又係最鐘意乜差中文fake news都信
屌極唔化
Solomon夠retweet 下面呢條又唔見佢跟

香港都好多ON9推fake news比solomon
仲要係已被求驗FC嘅
之後solomon又RT
根本係discredit自己